用球拍打返轉頭

有冇網球高手

推

香港D蛋好似無彈到咁高既